突發！牙媽終於買到冰菜！

佢仲好開心sd圖俾我睇

話左冬天有

冰菜師

點老母去買菜師

觀塘買？

認真
冰菜個味油麻地

是

冬天先結到冰

幾錢

今晩食氣炸冰菜？

咩黎
未食過

18蚊斤

好野黎

口感好怪

好食
係咪氣炸

好似食爆炸糖咁

好嘢嚟

牙媽師

買菜師

打邊邊

太滑